黃色youtuber跪求訂閱CLS

由半年前開始已經拍緊運動既街訪片同黃店推介
但到今日訂閱數都係唔夠600
在此跪求訂閱CLS
希望大家可以幫幫手
另外如果大家覺得有咩要改進既話
可以比下意見同idea

支持

但你開係吹水台好易沉底

咦，我唔係開左係時事台咩？

Push

感謝你支持呀

推！

推啊！

睇錯，係時事台

push

支持黃店！非黃勿光顧！

尤其是係疫情時期，更加要多多幫襯良心小店呀

科

2020年3月6日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

見你出得唔多片，之後會唔會出多d

想睇多D黃店食評片

推
支持黃色youtuber

承諾會一星期最少一條，會慢慢愈來愈頻密嫁啦

CLS

訂左

黎緊都會一直拍掃黃行動系列，會一直介紹黃店

推

幫你一推

幫推

知遲

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

支持 希望你既片越黎越多同高質

之前飲食台見到 有無加你入黃色youtuber list？

btw經營youtube channel係要時間

我係其他地方見過樓主你
明既就明

sub了

推推

動用10個google ac subscribe呢個channel同埋掛機播片賺view hrs

見你標題咁誠實直接
片既質素都唔差
要sub & share了

訂咗！！！ 支持所有黃youtuber

隔離雞丁1日多萬幾2萬個sub
呢到係到乞緊幾十訂閱
好大對比

放工時間出post
應該預左啦

支持黃店, 黃youtuber

大家一齊加油呀！

感謝呀！

謝謝你

如果可以整合埋JaBi TV既話，我會衷心感激

正呀喂

有一個小眾list有加我入去其他無呀

係咁掃黃會唔會變咗做肥妹仔

報料

巴打可以去我地page置頂post做promo

一齊努力

目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

FB專頁：
IG專頁：

都明白要慢慢黎，不過好怕追唔到一年4000小時播放時間既條件

係呀

我會加油嫁，謝謝你呀

果陣我都諗緊你用呢個題材無理由得咁少sub

已sub

好多謝你呀

我係誠實小郎君謝謝你呀

咁我差呀嗎無得咁比嫁嗎

科勞左加油

呢d死曱甴死黃屍！一定要不斷訂閱同收睇，睇下你攪乜鬼！

互相支持係應該做的

加油，訂閱左
有機會黎南區介紹下d黃店

已CLS

sub咗
建議大家去hkmirconews
再去channel 度sub哂所有黃youtuber

已訂

支拎

你個目的係咩？

Hidden.Yellow 都訂閱左
加油

點解半年前我會唔知佢既存在

謝謝你呀大家加油

謝謝你呀

繼續睇下咪知囉

黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家

你意思係你地fb page呀？謝謝你呀

條女反映左view數

Done

Followed

推唔到

Sub左

支持呀，訂閱左呀

支持🇭🇰

樓主可唔可以pin呢個

阿李佢有好多反送中歌
好中point好正 但淨係得幾k人subscribe

想開post叫人follow佢好耐
但係p牌仔唔會推得郁

subscribed

佢首爛漢子同埋活著為了見証勝利那一秒聽到我起哂雞皮

因為我廢囉

支持

感謝你呀

互相支持下啦， 我頭34人訂閱咋

驚驚

訂完唔睇咪一樣

done

啱睇就訂閱啦

subbed

又唔好咁講
我都唔好得你幾多

thank 巴打

咁靚女

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我都有個channel專玩恐怖game 不過無乜人睇 得自己啲friend會睇下 互相支持吓

訂閱了 支持

絲打

楊ck

字幕用書面語容易啲擴闊你嘅viewers

無錯呀，要一齊加油

已訂閱互撐

岩岩先醒起未回覆你條片
即刻回左

Done,繼續努力

屌你老母呢啲人真係要落地獄
正宗人血饅頭
乜撚嘢跪求？你係高質人哋就自然會sub架啦，想出名就想出名啦臭閪
只能夠講部份連登仔真係太天真太善良

咁你就增值下自己
唔係消費黃色經濟圈
屌你老母真係好撚賤

Pish

cls

推 已訂閱

個女手足好似幾正喎
番屋企慢慢睇

早D出聲嘛絲打即刻SUB左

雖然口臭但又真係駁唔到

謝謝你你依加睇到依條片，我已經好開心嫁啦

推一推先

黃圈真係好廢 禁制都懶
我求其拍下打機片
都有三百幾鬼佬SUB
你地幾時先可以唔好咁懶
去黃youtuber個channel sub晒所有手足呀

得閒過黎推下先

Push push

support

做緊

謝謝你，好呀，有無私心推薦呀？

科勞左，加油

我係hkmirconews入面嫁

721

多謝你

你都好懶
好啦 link都幫你搵埋

加bgm好啲

無問題呀，我都有聽開佢既歌嫁，佢既「自由」同「活著為了見證勝利那一秒」好好聽

曱近平

「活著為了見證勝利那一秒」真係好好聽

G chi

支持 但除左口罩好似有點趕客

ok

好呀，一齊加油呀

吹水台都推到上熱門

謝謝你呀！

Pushhhh

閱已訂

因為好多人都會拍飲食片，留意唔到我都唔出奇呀

突發！黃生與特首林鄭月娥的電話對話曝光

黃色Youtuber 互相支持

加油

有人留意就會有動力

岩岩見你過左1000sub
你夠唔夠4000個鐘？
觀看時數先係最難

我原意係係字幕到可以搞笑下

推，！

好睇自然訂

加油，不過會好驚，應該唔敢睇

推呀

絲好有心，支持

絲打都係推廣黃圈，拍片都係一種文宣嘅方式
我估佢都係新手，拍片剪片都當然係要d 時間去學習去進步，不如比多d 鼓勵，唔駛下下講哂粗口丫ma

真 岩先第2個po啲留言又係咁
明明同路人 態度正常叫人改善實ok
係要屌鳩人廢又點點點 痴撚線

日日聽佢d歌
好撚過一堆本地奶共濕鳩rapper

絲打好有心阿 撐你
繼續加油

睇得出你d 字幕有度過係幾搞笑，我覺得如果主要target 香港人想佢地去食黃店，可以照keep 住，書面語會多d views 但可能係來自台灣，香港人嘅話應該會覺得口語有親切感，單純個人非專業睇法

相信好多手足都係半途出家，趁放工既時間靠熱血熱誠去做。

我就係其中一個，原本對剪片後製係0知識0經驗，仲要one man band 去搵料，拍片，後制，見街5分鐘既片用左差不多4個鐘去整。

我認同要增值，短片質素高，自然吸引到人。 所以做宣傳外希望拎到意見去改善。

前線都有新手，黃色youtuber 都有新手，百花齊放，齊上齊落。

屌那媽，頂硬上啦

講真
我唔覺佢對黃圈有啲咩作用
至少你付出過多啲野先好上嚟乞sub啦
而家比我感覺佢又未有實際貢獻 已經想攞着數
再加上宜家講咩都得㗎啦 當年達哥咪又係靠政治上位 上咗位之後呢？呢度太多小朋友 太容易俾人利用

支持 十卜

加油呀
我都努力緊想有多啲人sub
btw，樓主我地響第二度見過，恭喜你過千了！

十左。頭先睇12月8，訪問中間有D悶，唔係人人受到，但我自己OK，因為做嘅野係老套，但係最直接，最touching

絲打加油

多啲宣傳啦，同埋你出咁少片，好難多訂閱數

無錯
我為左拍片專登買gopro同升級部電腦黎剪片
剪片真係唔簡單
Cut片大約2次
之後仲有加素材 字幕 特效 音樂
素材仲要本身係空既 乜都無
邊搵邊試放落條片
10分鐘既片係剪2-4日
不過都係隨心
初初係咁架啦 反而有意見仲好
平時我d觀眾無乜意見
我自己都係估估下佢地既心意

我都sub 左，支持同路人

我好彩有部M50，但都係鳩下鳩下咁，試過一集拍左3個ver，先見得人。

有時候逆地而處，當自己係觀眾，憑咩要我俾5-10分鐘時間去睇段片。試過落手做先知咁撚難搞，所以好配服全職youtuber

無論點都好，無忘初心，香港人唔可以放棄，越打壓越反抗

Sub哂你地可唔可以互sub呀

請「隔離」鄰舍食飯,得唔得?

Sub 左啦，阿東，最憎d仆街畫鳩人地既牌

我現場見到真係嬲撚到

借位:

tui

唔得架
初頭睇條片自己覺得幾搞笑
後尾剪耐左
重複得太多會無心機
唔想再睇
我有時比朋友睇佢地話唔錯呀
但始終係自己友 咁樣講都好正常
有時去推自己個po先見到d真實反應

不過我好清楚 我每出一條新片我就進步多少少

b

係黃既就推

有無睇過天元突破？

我地就係螺旋族，每一次都向前，每一次都進步！

俺達は一分前の俺達よりも進化する 一回転すればほんの少しだが前に進む それがドリルなんだよ！！

push youtube戰線

唔好意思 無睇過
但一定要守望相助
共同前進

星期日 將軍澳

已sub

加油

可唔可以互sub
最近先開既
黎緊會出多d game片

已sub
你地個個都貼link
我都貼埋一份先
拜託大家

CLS!

已sub，有機會一齊打機

啱啱sub左

多謝你
好呀 可以一齊打
做直播都可以

已CLS !!

巴打已sub，麻煩互sub

support
cls

爛漢子真係好撚正，我日日聽

我中間會有影佢地文宣既畫面，只係覺得食物係重點，所以無咩點講，下次可以諗諗謝謝你意見

下一條會呀謝謝

好啦，謝謝

曱甴死開啦

時數真係最難....

謝謝你呀..我會努力慢慢進步

有同路人

賣個廣告等多啲人follow我
我個文宣acc有日日share佢啲歌
(有佢本人授權)

謝謝你，我原本都係咁諗，之後應該都會慢慢改變

順面講埋雖然係黃店，都要有讚有彈先吸引人睇，好似有碗話碗咁

一齊加油呀！

謝謝你呀🙏🏻真心

我好明白呀⋯⋯一齊加油呀

岩岩又聽完，即刻再CLS

訂閱左，一齊加油呀！

樓上既手足sub晒
求互sup
小弟主要係拍下vlog 拍實測 挑戰
睇完大家會輕鬆笑下既野
希望大家支持

收到，要互sub 支持

一齊加油呀💪🏻💪🏻

幫你推推

PUSH

反而係想YOUTUBER整多D黃店介紹，一舉兩得

我準備緊新一條片呀，聽日會更新到！

謝謝各位既大力支持
無諗過會有咁多反應
亦都有好多ching比左唔同既意見
我會一步一步咁做得更好
我會一直介紹黃店，尤其是美食
謝謝你地

出左新片啦！

一齊CLS

sub ed

一齊cls

謝謝你呀🙏🏻

g持，拍多d唔出名嘅黃店等我哋可以跟住食

支持支持

一定會呀！或者你都可以比d私心推薦比我呀

隨便

[急]我喺YouTube畀班戇鳩仔起底, 仲畀佢地屈藍絲；Discord巴絲立即查下fd list有無可疑ac

推
JaBi TV

謝謝你🙏🏻😭

謝謝

呢間正，係香港仔，好多人幫襯

食完可以行過嚟or 搭船仔過鴨脷洲，睇下海景，吹下海風

消化完係鴨脷洲大街食其他黃店： 寶膳餐廳 or 越大哥越式小廚，想食甜品就去寶堡甜品

加左

已訂閱

支持
順便推下自己個裝飾加介紹黃店Channel

收到，聽日去謝謝你呀

大家加油呀！

我推

Thank you

幾簡潔唔錯

謝謝ching，尋日去左食軟殼蟹漢堡，真心好好食，個賣相又好靚，好值得推薦，本來想食佢地既意粉，但好似要夜晚先有賣。之後聽你講坐船去鴨脷洲行下，不過就無食野啦

立法會你老母湊大你個手足都開左Youtube Channel做黃圈youtuber

係呢，好食呢
有時遲左去，無得食，俾人叫晒黎食

加油
已sub

好想試佢地既意粉，可惜太遠，過去唔太方便
有一個漢堡都幾貴，130幾蚊都想試下

拍黃店片都唔叫有作用
兒登又然

感謝手足

呢個要推 所以拍多啲片應該有着數

感謝你ching本身就係覺得愈多文宣就愈好，無論個個文宣係咩方式咩定位，都盡力去做

努力整片中，多謝你既支持
另外如果有私心推薦既話，可以話我知呀

睇咗條片 唔錯

支持埋呢位手足啊
全部黃色youtuber都要cls！

一齊加油💪🏻！

收爹啦屌你老母 扮撚晒野
你唔好俾我見到你開廣告
同埋咁撚神心你咪以後都拍黃色野囉 唔好賣廣告呀

有無拍片？等睇你ge 新片

我都等緊

剪緊😂

已 subscribe

幾時有新片

後製可以改善

今日18:00有新片呀

有新片啦

請教下有無話特別邊個位？

謝謝你😆

感謝

推啦

po多次

今次係我地第一次正式出片
希望可以各位比下意見
尤其係之後嘅發展路線/剪片方式
希望可以係之後片入面可以搞笑同介紹到隻game之餘
仲可以加啲諷刺時弊/文宣既元素入去
希望各位可以訂閲

加油呀，支持

個人意見講野節奏可以快少少，cut 走d 無謂停頓位。 畫面唔連都可以.

唔出街都要叫黃店外賣！！！

🤔🤔🤔收到睇下點再快少少

多謝

講得岩呀！

禁曬啦

pushpush

出左第二集

跪求訂閲

已sub
互相支持

跪求訂閱

希望你都可以支持翻我

加油呀！

Part3都出左啦
跪求訂閲

新片又黎啦

如果你出街既話，請多多支持黃店

支持黃店

可以的話請like下我地Facebook
黎緊都會放多啲文宣係Fb

支持呀！

推推推

誠徵好食黃店，我去拍

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

絕對無問題！

食黃店呀

政府黎新政策，手足外賣黃店呀，要保住佢地呀

已訂閱 留番番工睇

謝謝你，有意見idea 可以話我知嫁

求推

求幫手推

唔理你乜野 同路就支持左先

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

謝謝你呀加油

謝謝你🙏🏻

第四Part出左啦
跪求訂閲

Followed!

推呀！

出埋part5

梁美芬飲楊明蝙蝠燉湯睇劉馬車屌汽水機：湯好飲 劉馬車屌汽水機好睇

支持呀

已 sub，加㩒埋鐘仔

OP 做乜唔post 新片條link?

Op係指....？😅

original poster, 樓主

支持 訂閱啦各位

支持下我朋友既youtube channel

唔...我無諗過每次post新既片放係個到
你意思係我放新片係個到，會增加多d播放率？

望係咁望

支持呀！加油

都係好主意，之前無諗過，謝謝你呀

有新片啦！

謝謝🙏🏻

感謝幫推

pish

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

出新片啦

支持呀！👍🏻👍🏻

大力支持黃YouTube

出左Part6啦
跪求訂閲

支持 Sub埋

Part 7了

求訂閱

支持 希望你越黎越靚 加油啦
化妝可以落下功夫

成個月都得2000人撳鐘仔既

BTW拍得幾有心機
加油

加油加油💪🏻

有2000已經好開心啦
謝謝你呀

開始玩新Game

G持, 而家做YT好難生存, 加油

仍然未有一蚊收入我會努力嫁，謝謝你呀！
儲緊4000小時既播放時間

FF7畫面好靚呀，我都有d興趣玩

g持
訂閱左啦

謝謝你呀，儲緊時數，岩睇就播下d片啦

今次開左新game
玩近排好hit既FF7
亦有全新加入人物🥳
希望大家可以Like我地Facebook同埋
訂閱我地Youtube channel

得2千幾咋

Part2

好好嫁啦😂謝謝支持呀

謝謝呀

又出左
求訂閲

Zombie Army出左新一集

另外ff7都出左

跪求訂閲

其實可以同一班人合作搞一個CHANNEL 再出片 好似太散 ?

新登記選民截止日期：2020年5月2日

加Hashtags, 字要浮誇啲

我有咁諗過，不過實際上好難做到
好似微辣同岩channel咁，要每個幕前都有一定支持者
咁個channel先會有人睇
無啦啦一班唔出名既人一齊搞channel，一係要投放好多錢，一係無人睇

字浮誇d係指個標題？定cover photo既字？定形容野食既形容詞？

訂閱佢地呀！

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

依個文宣好正

感謝你

支持手足

如果認同，請支持我

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

新片求訂閲另外幫推

Facebook page求like

置頂左

今日出左新片呀
登記做選民呀！

謝謝呀！

Subscribe 左好耐，但現場收音仲係唔清楚，一係買個咪一係後期配音

旁白嘅聲聽到令人覺得唔太舒服，唔知係太生硬定點。

現場收音我已經有用咪嫁啦研究下要點改善...

推！ cls

抱歉呀，有幾句我自己聽反都覺得係比較生硬既
我會練習多d

我諗係有時我無對住個咪既方向講野，令個收音質數無咁好

咁可能要係後製果陣校番大聲少少因為旁白同現場收音有大細聲

收到我會注意下

Z

A

兩個系列都出左新片

又一個食人血饅頭

咁坦蕩蕩唔出砵蘭街乞

又一個分化撚

求訂閲

新片

helloha

Helloha

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

[youtube戰線］黃圈少見既抽水搞笑youtuber

希望大家都支持下呢個channel
拍抽水短劇諷刺時弊既

幾有趣！一齊加油呀！

訂閱呀！！

我諗係門檻問題，香港youtuber有表示出自己立場既，又有5000訂閱以上既，好可能已經報哂料比你地啦而5000以下又未有大量支持者，又未符合要求

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

十卜

多謝支持！

我訂閱左嫁啦！

推！拍多啲好片！

謝謝你！我會努力嫁！

已sub,加油

幫推&求訂閲

支持！！

蚊滋聲

樓主係片主？

Support
Subscribed

加油 已訂閱

你不如自己開個post

btw已sub

出咗新片啦
大家睇咗未
睇完既幫手CLS同比下意見啦

支持呀，其實你地有幾多人？

成個team四個人

冇宣傳過，subed

多謝你呀

人多拍片都幾好玩，加油呀！

可能因為我哋幾個都冇media底同埋冇經驗
4個人都覺得唔夠
一直都覺得做野進度好慢

我都無嫁都係自己慢慢摸索同嘗試，唔緊要嫁！

推啊

OK 訂左先

多謝鼓勵

同埋你地都好有自己特色呀，幾有趣呀！一齊加油呀！

順便幫推

Hello hello
我都係到諗緊
你有咩睇法呀？
唉

或者你可以完全轉做飲食生活主題，唔講唔標明，但繼續做黃店推介

唉...希望依兩日會有d好消息啦

如果只係介紹食品，商品，其實真係完全無問題，最多除去政治元素，繼續去支持佢地

應該開飲食台

推你推你大大力咁推
推到爆

我係望會有外國打救心好累

順個便

之前有睇過你地既片，好似好多位成員咁

多謝你呀！

感謝你🙏🏻

支持！即刻訂閱

感謝😞

幫推一下

順個靚便

加油！絕對支持呀！

黃色娛樂圈
寄語比香港人睇的影評

香港行山好去處📸五一黃金周黃店推介👍🏻龍脊大浪灣靚景航拍打卡熱點☀️新手簡單容易行山路線推介 | Cinematic Vlog Hong Kong

跪求cls

加油💪🏻聽日先睇

之前有喺創意台開過po問拍咩題材好
完全冇頭緒

跪求巴打絲打幫幫手，集思廣益一下

其實我覺得拍一d你自己中意，有興趣既野會好d
定係你想拍下故事片，諗唔到題材？

我哋出咗新片啦
今次世紀大作

好正

同時幫推

推

最緊要係搞好個Channel

新片+幫推

美國宣布取消香港獨立地位啦

隨便👍🏻

推

同埋借位宣傳下

國安法又有乜好驚喎

好難有1000訂

幫樓主推post

無大家既話，我應該都過唔到1000訂閱

Posh

借位宣傳
出咗新片
希望等大家輕鬆下

加油💪🏻

已訂閱，幫推

主要係你著太多....
女YouTuber 顏值好緊要

😂😂😂都係既

出左新片，希望大家支持

少少建議，我自己覺得，頭十條片要快速完成，因為如果channel上無咩片，一般人唔太會訂閱

知道，唯有努力啲
一星期出兩片

我小小既經驗呀，有10條片左右開始，先開始有少少人會訂閱你，我諗係觀眾會覺得你係有心長期經營依個channel既，先會訂閱你，睇下你未來既片會點咁。
得幾條片既話，會覺得未必會經營落去，有興趣都唔會訂閱咁

都係嘅，多謝你意見呀
大家一齊加油

有時覺得香港真係一個充滿快樂嘅地方

出左新片啦

原來黃秋生係零片酬嫁😱

條女麻麻地

btw出咗新片

借位推+幫你推
順便follow埋呢位
［要人推］LA LA LAND改編雙語革命歌！國際、本土線文宣！！

好好聽....

幫手推啦 值得更多人見到

P牌幫手再推

推
借位宣傳

終於出新片啦

原來Jabi都鍾意食麻辣
順便幫推先

好中意嫁😋好想食麻辣火鍋

一定要幫推

想知條片咁算唔算黃

6:29開始睇

推爆

我覺得算係嫁啦，唔洗深究大家做過咩野，會咁樣標誌自己既，已經係黃既一伙嫁啦

我都整左新片，同大家重溫幾個舊香港廣告
btw又黎幫樓主推post

好憎聽到啲人屌啲人唔夠黃
藍色嗰邊完全無分深淺
就算啲youtuber唔係條條片都講黃嘅話題
只要佢係黃嘅都應該要撐
有水準嘅 自然就會多人識
同樣黃店有水準嘅 自然就多人幫襯
Eg 光榮同九份 仲有好多
所以大家要繼續有自己能力撐爆手足
71街上見

即like

Like jor

完全同意，真係無必要話人地唔夠黃
人地背後出左幾多力，貢獻左幾多唔會有人知
我地都係同路人，好應該互相支持，互相鼓勵
而唔係不斷指責對方既不足
當然善意既意見係需要既
尤其是youtuber, 其實好多影片題材都唔會涉及政治
但係都係同路人，比我地知道就夠啦

我都同意你所講，黃店有水準，就會有人支持
所以我地拍掃黃行動，都唔太想一直標榜佢係黃店，為運動做左幾多幾多咁，
更希望觀眾可以欣賞到佢地食物既質數

就好似我地有拍關於釣魚既vlog咁
釣個魚正常都唔會講到政治是非嫁嗎
所以真係無必要指責同路人唔夠黃
依d係我自己既諗法

7.1

DONE

好耐無黎過啦

好耐無見啦

7.1維園見

希望大家可以支持訂閱下